試過理性細訴 你卻未會動容

更試過控訴卻欠缺目標觀眾

hi

等於犯禁

入世是否必先要埋葬感性

腎仔